摩連奴教過既隊今日都失分

好恐怖

國米3-0

波圖2-0

10後？

重有皇馬

曼聯唔算失分啦

賓菲加2-0

百痴仔樓主
好做功課聽日番學喇

曼聯係勇奪1分喎

車？